點解00後會咁鍾意蝗嘢？

佢哋生活接收咁大量資訊
理應會理解個世界更多
你話韓流我都算
點解會用支那寶 抖音 we柒
外國咁多高質資訊不但接收唔到
換來係港人英語能力日益下降
00後流嘅到底係咪香港人嘅血？

00後勁on9

蝗唔講蝗野
咁要講咩

但我相信都有唔少00後都係香港人生

嗰個乜撚野抖音睇住成班乸型跳舞真係起雞皮

再望埋日本嗰邊 日本仔都喺到玩荒野行動同隻支那艦娘アズールレーン
日本都開始俾人文化侵略緊

利申00年出世

呢啲post仲未開到悶

淨係覺得8 90後收左廢老仲恐怖過依家果d，有乜理由咁快睇人唔順眼 ,定真係自卑到覺得依家既00後已經好大威脅

利申91

00後思想特別單純

聽講00後覺得新就係好

百貨應百客

我屌你老母呀
我送個新老母俾你
你要唔要呀？

呢啲post一定要時刻提住
叫醒啲人

你收皮啦
50 60 70 80 90後會唔會講普通話生活呀
你知唔知班蝗種做乜柒呀？ 仲懵盛盛

因為00後身邊同學大部份都係蝗

預左入黎正皮
見到你話韓流

唔講囉

因為 00 後有 70% 係蝗子蝗女

因為小學多瑝做同學